1080ti 夠唔夠開windows?

搞下笑
no認真

唔得 淨係入到BIOS

笑到仆街

夠開Linux

幾多GB RAM?
應該唔夠裝WIN10啦